TVB解凍林秀怡接拍金牌監製潘嘉德新劇 Kirby「將為人母」：年紀都不小了

林秀怡（Kirby）早前出席電影《阿索的故事》宣傳活動時，以金髮紅唇造型示人，林秀怡透露這是在TVB新劇的造型。她接受TOPick訪問表示「將為人母」，因為在劇演媽媽的角色。現年29歲的她笑言自己年紀不小，且特意看很多了戲劇偷師，為新角色作好準備。

林秀怡表示，準備拍攝的劇集叫《欺詐劇團》（暫名）：「角色是一個美術指導，今次的角色最大挑戰可能是要我沉迷酒精那方面。因為本身對酒精會有不良反應，所以都少喝，但是有看了很多戲偷師。」她又笑言：「要做人媽媽了！發現自己年紀都不小了，唔好再扮細個。」

TVB劇《欺詐劇團》為監製潘嘉德相隔兩年後再度拍攝的TVB劇集，全劇共12集，並為歌手王灝兒（JW）首次接拍兼擔正演出的劇集，也是上屆港姐冠軍黃嘉雯接拍的首部劇集。

除了JW外，劇集邀得鄭丹瑞、敖嘉年和蔣家旻領銜主演，並由林盛斌、張秀文、林偉及劉子碩等聯合演出。

仲有呢條三文魚

自己人嚟 舊年出過聲

佢好似有間黃店

旦哥都係自己人黎